俾frd發現左連登帳戶

點算好，求解答

其實我都有